1. Опишите, какие проблемы могут возникнуть при использовании данного кода
   ```sql
   $mysqli = new mysqli("localhost", "my_user", "my_password", "world");
   $id = $_GET['id'];
   $res = $mysqli->query('SELECT * FROM users WHERE u_id='. $id);
   $user = $res->fetch_assoc();
   ```
   
Если коротко, то любые :) 

1) Использовать значение напрямую из суперглобальной HTTP переменной - не просто плохой тон, а преступление.
Данные, полученные от сервера, всегда должны быть каким-то образом обработаны - проверка на существование значения, тип значения, валидация значения. 
ID может попросту отсутствовать, может быть не числом, может быть числом не типа int (float) и та далее. 
Поэтому в первую очередь нужно провести необходимые проверки этой переменной, например, так: 
```php
//просто рандомный код из головы, мысли, наброски. Прошу строго не судить.
 
//intval возвращает 0 для строк (но не всегда), поэтому еще проверка на целое число
//id же как правило это целое число, верно?
if ($_GET['id'] != '' && (intval)$_GET['id'] > 0){
    $id = (intval)$_GET['id'];    
}

//так же, наверное, можно с помощью нестрого сравнения проверить,
 // сходятся ли данные на входе и после обработки
 // иначе можно получить доступ к какой-то другой записи, если ID будет неверно конвертирован
 if ($_GET['id'] == (intval)$_GET['id']){
     $id = $_GET['id'];
 }

```

+ Использование необработанных значений в SQL-запросах еще большее преступление, чем преступление выше. 
Причина - дыра в безопасности. При помощи необработанных значений из переменных можно воспользоваться SQL-инъекциями. 

   Например, вот так:
```sql
//данный запрос выведет ВСЕХ пользователей из таблицы. 
//Если бэк или фронт не умеют фильтровать данные и выводят всё, например, в JSON, то таким образом можно слить базу юзеров в открытый доступ
SELECT * FROM `users` WHERE `u_id`='255' OR 1=1;
```

Помимо этого, базу можно удалить или очистить какую-то таблицу. Например, так: 

```sql
SELECT * FROM `users` WHERE `u_id`='255'; TRUNCATE `users`;
```

В общем, не надо так :) 